{
  "analysis": {
    "folgen": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1, 
          "frage": "Wie ist eine Folge definiert?", 
          "antwort": "Eine Folge weist jeder natürlichen Zahl eine reelle Zahl zu."
        },
        {
          "id": 2, 
          "frage": "Wann ist eine Folge streng monoton steigend?", 
          "antwort": "Eine Folge ist genau dann streng monoton steigend, wenn jedes Folgenglied echt größer als sein Vorgänger ist."
        }
      ]
    },
    "reihen": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1, 
          "frage": "Kann eine Reihe mehr als einen Grenzwert haben?", 
          "antwort": "Nein, es existiert immer genau ein Grenzwert oder keiner. Bei alternierenden Reihen und Folgen können 2 oder mehr Häufungspunkte existieren."
        },
        {
          "id": 2, 
          "frage": "Was macht die Taylorentwicklung?", 
          "antwort": "Die Taylorentwicklung ist eine Approximation an eine (meist nicht algebraische) Funktion an einer Stelle (Entwicklungspunkt)."
        }
      ]
    },
    "differenzialrechnung": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1, 
          "frage": "Wie ist Injektivität definiert?", 
          "antwort": "Eine Funktion ist genau dann injektiv, wenn auf jedes Element der Zielmenge höchstens 1 Mal abgebildet wird."
        },
        {
          "id": 2, 
          "frage": "Wie ist Surjektivität definiert?", 
          "antwort": "Eine Funktion ist genau dann surjektiv, wenn auf jedes Element der Zielmenge mindestens 1 Mal abgebildet wird."
        }
      ]
    },
    "integralrechnung": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1, 
          "frage": "Welche Ableitungsregel wird durch partielle Integration umgekehrt?", 
          "antwort": "Produktregel"
        },
        {
          "id": 2, 
          "frage": "Welche Ableitungsregel wird durch Integration durch Substitution umgekehrt?", 
          "antwort": "Kettenregel"
        }
      ]
    }
  },
  "theoretischeInformatikI": {
    "algebraischeStrukturen": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1,
          "frage": "Wie ist die Potenzmenge einer Menge M definiert?",
          "antwort": "Die Potenzmenge ist die Menge aller Teilmengen von M."
        },
        {
          "id": 2,
          "frage": "Was ist die Kardinalität einer Menge M?",
          "antwort": "Die Kardinalität von M ist die Anzahl der Elemente von M."
        },
        {
          "id": 3,
          "frage": "Welche Eigenschaften hat eine Äquivalenzrelation?",
          "antwort": "Eine Äquivalenzrelation ist reflexiv, symmetrisch und transitiv."
        }
      ]
    },
    "logik": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1,
          "frage": "Wie ist eine erfüllbare Formel F definiert?",
          "antwort": "F ist erfüllbar, falls es eine Interpretation gibt, die Modell für F ist."
        },
        {
          "id": 2,
          "frage": "Wie ist eine allgemeingültige Formel F definiert?",
          "antwort": "F ist allgemeingültig, falls jede Interpretation ein Modell für F ist."
        },
        {
          "id": 3,
          "frage": "Was ist eine Tautologie?",
          "antwort": "Eine Tautologie ist eine allgemeingültige Formel."
        }
      ]
    },
    "algorithmen": {
      "fragenUndAntworten": [
        {
          "id": 1,
          "frage": "Was sagt die Churchsche These?",
          "antwort": "Die Menge der durch eine Turingmaschine berechenbaren Abbildungen (formale Algorithmen) stimmt genau mit der Menge der intuitiv berechenbaren Abbildungen (intuitive Algorithmen) überein."
        },
        {
          "id": 2,
          "frage": "Wie viele Algorithmen gibt es?",
          "antwort": "Es gibt abzählbar viele Algorithmen."
        }
      ]
    }
  }
}